希望大家支持音樂永續

橫掂都同唱片公司破冰，希望tvb同埋前衝上雲霄編劇破冰

tvb走得太前
佢知道發揚香港軟實力先係最好反共方式

我岩岩係內地落黎 想問前衝上雲霄編劇係邊位兄台？

佢地一直堅持用廣東話做節目已經得罪左中共 我地一定要支持。

編劇梁敏華、張小方、馮靜雯、黃曉莊、
關皓月、谷軒龍、張之彥、歐冠英

所以我不嬲撐軒仔 佢算暗反共第一人

支持工廈音樂

咪能拉啦

您深黃

歐冠英

佢預言左今季歐冠係英超球隊(暴城)拎。

豪哥到哥

到哥個假發幾型

有冇鏈結

無。

沖哥嚟 你哋7左。